{
  "SallyPokehellHero-SallyPokehellHero DisplayName": "샐리PokehellHero",
  "SallyPokehellHero-SallyPokehellHero DisplayDescription": "Pokehell의 Sally를 Bloons TD 6에 새로운 영웅으로 추가하세요!",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 2": "레벨 2",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 2s": "레벨 2",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 2 Description": "팝핑 파워가 증가했습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 3": "레벨 3",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 3s": "레벨 3",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 3 Description": "[Sizzly Shots]: +1 피해를 입히고 +1 관통력을 가지며 모든 종류의 풍선을 터뜨릴 수 있는 매우 뜨거운 핀을 던집니다. 또한 이 능력을 사용하면 근처의 압정 슈터가 Camo를 제외한 모든 풍선 유형을 공격할 수 있습니다.",
  "Sizzly Shots": "지글지글 샷",
  "Sizzly Shot": "지글지글 샷",
  "Sizzly Shots Description": "피해량이 +1이고 관통력이 +1이며 모든 종류의 풍선을 터뜨릴 수 있는 매우 뜨거운 핀을 던집니다. 또한 이 능력을 사용하면 근처의 압정 슈터가 Camo를 제외한 모든 풍선 유형을 공격할 수 있습니다.",
  "Sizzly Shots Alt Description": "+100% 피해를 입히고 +1 관통력을 가지며 모든 종류의 풍선을 터뜨릴 수 있는 매우 뜨거운 핀을 던집니다. 또한 이 능력을 사용하면 근처의 압정 슈터가 Camo를 제외한 모든 풍선 유형을 공격할 수 있습니다. 레벨 13에서 근처의 택 슈터에게 2배의 공격 속도 제공",
  "Buzzy Blitz": "버지 블리츠",
  "Buzzy Blitzs": "버지 블리츠",
  "Buzzy Blitz Description": "풍선에 충격을 가한 후 1초 후에 다시 터지는 레이저 팁 핀을 던지며 모든 풍선 유형을 터뜨릴 수 있습니다. 또한 이 능력을 사용하면 근처의 압정 슈터가 Camo를 제외한 모든 풍선 유형을 공격할 수 있습니다.",
  "Bouncy Bubble": "탄력있는 버블",
  "Bouncy Bubbles": "탄력있는 거품",
  "Bouncy Bubble Description": "적중 시 폭발하는 거품 핀을 던져 1의 피해를 주고 Camo 및 Regrow를 제거하고 [ft_leadbloonstitle]을 터뜨립니다. 또한 이 능력을 사용하면 근처의 압정 슈터가 Camo를 제외한 모든 풍선 유형을 공격할 수 있습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 4": "레벨 4",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 4s": "레벨 4",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 4 Description": "공격 범위가 증가했습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 5": "레벨 5",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 5s": "레벨 5",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 5 Description": "[SallyPokehellHero-Sally]는 위장 풍선을 감지할 수 있습니다. 또한 반경 내의 모든 [TackShooters]와 이브이가 [ft_camobloonstitle]을(를) 공격할 수 있습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 6": "레벨 6",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 6s": "레벨 6",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 6 Description": "Sally의 핀이 [ft_frozenbloonstitle] 터질 수 있습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 7": "레벨 7",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 7s": "레벨 7",
  "ft_frozenbloonstitle": "얼어붙은 풍선",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 7 Description": "팝핑 파워가 증가했습니다. 범위 내의 모든 타워는 +1 관통력을 얻습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 8": "레벨 8",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 8s": "레벨 8",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 8 Description": "한번에 5개의 핀을 던집니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 9": "레벨 9",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 9s": "레벨 9",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 9 Description": "공격 속도가 증가했습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 10": "레벨 10",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 10s": "레벨 10",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 10 Description": "[Freezy Frost]: 얼어붙을 수 있는 고드름을 발사합니다. [ft_moabclassbloonstitle]",
  "Freezy Frost": "프리지 프로스트",
  "Freezy Frosts": "프리지 프로스트",
  "FreezyFrost Description": "325% 피해를 주는 몇 개의 폭발 씨앗을 발사하여 많은 풍선을 기절시킬 수 있습니다.",
  "FreezyFrost Alt Description": "[ft_moabclassbloonstitle]을 얼릴 수 있는 1000% 데미지의 고드름을 발사합니다.",
  "Sappy Seed": "수피씨앗",
  "Sappy Seeds": "기분 좋은 씨앗",
  "Minty Icicle": "민트 고드름",
  "Minty Icicles": "민트티 고드름",
  "Minty Icicle Description": "많은 대상에게 도탄할 수 있는 200% 피해를 주는 날카로운 고드름을 발사합니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 11": "레벨 11",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 11s": "레벨 11",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 11 Description": "공격 범위가 증가했습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 12": "레벨 12",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 12s": "레벨 12",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 12 Description": "[블룬 블리드]: 매 10번째 공격마다 느린 지속 피해 효과가 발생합니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 13": "레벨 13",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 13s": "레벨 13",
  "Bloon Bleed": "풍선 블리드",
  "Bloon Bleeds": "풍선 출혈",
  "Bloon Bleed Description": "최대 4초 동안 2.0초당 1의 피해 또는 2.0초당 20의 MOAB급 피해를 줍니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 13 Description": "매우 뜨거운 핀을 영구적으로 던집니다. [Freezy Frost]는 납 풍선에 영향을 미칩니다. [Sizzly Shots]는 이제 두 배의 공격 속도를 제공합니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 14": "레벨 14",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 14s": "레벨 14",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 14 Description": "핀은 [ft_moabclassbloonstitle]에 +4 피해를 줍니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 15": "레벨 15",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 15s": "레벨 15",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 15 Description": "능력의 재사용 대기시간이 15% 감소했습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 16": "레벨 16",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 16s": "레벨 16",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 16 Description": "[블룬 블리드] 2: 매 5번째 공격마다 느린 지속 피해 효과가 발생합니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 17": "레벨 17",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 17s": "레벨 17",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 17 Description": "팝핑 파워가 증가했습니다. 범위 내의 모든 타워가 +1 피해를 입습니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 18": "레벨 18",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 18s": "레벨 18",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 18 Description": "핀은 히트 당 두 배의 풍선 레이어를 터뜨립니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 19": "레벨 19",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 19s": "레벨 19",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 19 Description": "한번에 8개의 핀을 던집니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 20": "레벨 20",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 20s": "레벨 20대",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 20 Description": "[풍선 출혈] 추가: 4번째 공격마다 느린 지속 피해 효과가 발생하고 풍선이 두 배로 터집니다. 능력의 재사용 대기시간이 15% 감소했습니다. 핀은 [ft_moabclassbloonstitle]에 +5 더 많은 피해를 줍니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally": "출격",
  "SallyPokehellHero-Sallys": "샐리",
  "SallyPokehellHero-Sally Description": "Sally는 Bloons에 핀을 던지면서 다른 Monkey, 특히 [TackShooters]를 지원합니다.",
  "SallyPokehellHero-Sally Short Description": "이브이",
  "SallyPokehellHero-Sally Level 1 Description": "풍선에 핀을 빠르게 던집니다. 반경 내의 모든 [TackShooters]는 더 많은 범위를 얻습니다."
}
